特區政府對美國參議院通過香港人權與民主法案及另一項有關香港的法案表示極度遺憾

美帝:遺憾你個遺憾

夢遺就有,所有情感表達用字過多就會成為廉價名詞,垃圾港府等俾文明世界噴射啦,真心覺得ON9
一個國際大都市俾你地狗奴才玩謝

關你撚事咩 城市仔係到說三道四

我對港共官員冇腦都好撚遺憾，但係我地一樣冇辦法改變，你阻唔到美國我阻唔到你冇腦

香港無外交權
你連表示遺撼既權利都無呀
又帶頭破壞一國兩制

但係港官好似一啲都未驚過

晨早計劃走資自己唔食都留返比屋企人食，自己食大陸奶水

喔 是喔

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

關你撚事咩
港共政府
你無做錯到
驚咩姐

✅✅

比較一下參眾通過法案時候，政府反應

我對政府都遺撼

對香港關係法表達遺憾未？

班高官預定國家照顧三代同大灣區退休啦

政府遺憾我就知道做對了